#Веб-приложение для компании, занимающейся доставкой бутилированной воды

[Предметная область](https://bitbucket.org/GrigoryewSergey/waterdeliverysystem/wiki/Domain)

[Словарь предметной области](https://bitbucket.org/GrigoryewSergey/waterdeliverysystem/wiki/DomainDictionary)

[Схема базы данных](https://bitbucket.org/GrigoryewSergey/waterdeliverysystem/wiki/DatabaseSchema)

[Инфраструктура](https://bitbucket.org/GrigoryewSergey/waterdeliverysystem/wiki/Infrastructure)

##Описание

###Состав группы
Троянов Денис, ВМИ-412 (разработка алгоритма)

Костромитин Николай, ВМИ-412 (разработка модели данных)

Григорьев Сергей, ВМИ-412 (пользовательский интерфейс, менеджер проекта)

###Краткое описание
Разрабатывается сервис для компании, осуществляющей доставку воды на дом и в офис.

###Цель проекта
Разрабатываемый сервис предназначен для автоматизации доставки, учета передвижения транспорта предприятия и количества доставленного товара, поиска маршрута доставки распределение товара по транспортным средствам.

###Целевая аудитория
Сервис предназначен для лиц управляющих доставкой, регулирующих движение транспортных средств предприятия.

###Устройство
Сервис состоит из трех компонентов: база данных, пользовательский интерфейс и серверная часть. База данных хранит  адреса доставки, транспортные средства, первичные документы учета (накладные). Система имеет веб-интерфейс с возможностью заполнить документацию по доставке, указать адреса и транспортное средство. Система для каждой доставки составляет документ с указанием адресов и маршрутом доставки. Хранит данные о выполненных доставках.

###Сценарий использования
Менеджер просматривая заявки формирует список магазинов для доставки с указанием требуемого объема воды. По полученной заявке на день берутся адреса магазинов,  для которохы строится граф дорог (для расчета расстояния)